猶太人陳sir簡直係廢中"知少少扮代表"既完美演繹

平時係茶記茶樓巴士地鐵聽到D廢中聲大大講某件事
以為好識野 了解得好深入
好似好勁攞埋博士學位咁了解
其實得一知半解 岩少少錯多多
真係唔知既嚇死知既笑撚死
陳SIR今次係完美展現比大家睇廢中個種無料扮四條

香港大把人無料扮四條

搭車聽唔少 廢中佔大比數

上一代人好多都係咁，無論有錢無錢有學歷無學歷都一樣

唔明點解廢中咁鐘意拋書包 但係又錯哂

仲有好撚多廢中廢老

就算拋到書包，實際都係識少少分代表

好多自己諗就當係事實

上多幾次電視就 high 撚到語無倫次。差佬真係隻隻都戇撚尻

開咪亢奮症

陶傑

猶太陳想做意見領袖
佢成功了!!!

屌依樣真

我d阿爸大伯個d都係咁 個晚新聞講七犬罪成仲無啦啦問我點睇 我話冇興趣同佢傾呢d